Benedict Rogers正式上任香港監察Hong Kong Watch CEO

Benedict做行政總裁
入去多謝人

佢D中文字越黎越好

希望總有一日可以變番佢曾經住過同埋做過野既香港

以為係Brendan Rodgers

推